地鐵不合作究竟做唔做

有人覺得唔犯法又可以癱瘓交通

有人覺得金鐘仲係戰場，唔好阻人去金鐘

點睇

做 = 正評

唔做 = 負評

推

首先去左金鐘又點 100萬人又點?
已經出埋槍 你覺得仲可以點玩?

地鐵室內好危險
煙攻真係冚家產

push

做！聽朝七點！

今日焗住要返工
你癱到地鐵你話我點番
番唔到先有借口幫手

奇招

推
硬衝今日試左, 不妨試下呢招

再耗只會變返做2014咁
黑警FULL GEAR要清地面一定清到

大人細路、阿公阿婆係曬車廂入面，佢夠膽就煙攻！

地鐵愈搞得耐愈好

要唔犯法咁做 大家運用自己嘅創意 各有各做 唔好比人認得出係同一班人

返唔到工點算啊

反正香港人已經係暴徒 不如攬炒

點會，玩死人一定比國際社會制裁

而家都未有人實際出黎幫香港

做 各有各做
有用就得

況且邊個喺金鐘邊個都可以係義士

立會攻唔入 我諗轉場會好d
最緊要確保佢地無位入 有冇巴打熟相關條例

轉打遊擊

pish

唔舒服唔好拉緊急掣
因為要reset先開車 八卡地鐵有40個嫁

一架車頂著 就好易全線delay 迫爆
唔舒服 請找職員協助

其實唔可以搞地鐵 搭得地鐵多數係普通市民 暫時佢地都中間立場 但係你搞到佢就一定唔會支持你 相反塞港島區班有錢人 佢地揸車為主

參考返上次佔中 就係搞到好多普通市民都反感 我地未必要得到佢地同意 但至少唔好令到佢地對我地反感 唔好俾佢地轉向認同政府

大家要奉公守法

好處就係佢分唔到普通市民，冇得亂黎

佢憑咩煙攻

唔做, 唔可以與普通市民為敵

建議將抗爭方式改為不合作運動

建基於下面兩點
1 市民不能夠擊敗警方
2 圍堵與佔領可以拖延，但不能令政府徹回方案 (雨傘運動的啟示)

不合作運動的目標
癱瘓香港經濟，逼使政府徹回逃犯條例

方法︰盡量以合法方式干擾香港經濟活動
1 罷工
2 癱瘓交通
2.1 以慢駛方式堵塞香港主要交通網絡 (只讓緊急車輛如救護車通過)
2.2 長時間霸佔地鐵車廂

優點︰示威者較安全，法律風險也較低
缺點︰干擾市民日常生活; 經濟損失

問︰堵塞鐵路我點去立法會支援？
答︰無需去立法會，參與堵塞活動比去立法會更有效

香港人好現實，一定係屌鳩你先

你唔出金鐘唔緊要，但唔好阻人出金鐘

不見不散

唔好仲咁天真，要去感化一班唔在乎香港既人

催淚彈
乜都得啦
或者叫狗鐵熄燈熄冷氣
搵人守住出入口
喺入面劫財劫色都仲得
班黑警同省港奇兵冇分別
唔好低估班人濫權嘅程度
室內未必有外國記者
可以做得仲狼

我講緊佢憑乜, 唔係佢用乜
封地鐵咁大件事點會無人知
甚至放個記者落場都得

冇文宣呀，身邊仲有好多friend 唔知

真係唔知
咁真係有用咩？
重點係立法會喎
辛苦哂今日義士
希望晏就送啲野食物資有用

金鐘佈重防仲攻咩丫
攻完又會守到？
開完第一槍 佢而家開槍個包伏都無埋

與其質疑，不如試下。反正成本風險都低

金 鐘要退

重點不是立法會

1 市民不能夠擊敗警方
2 圍堵與佔領可以拖延，但不能令政府徹回方案 (雨傘運動的啟示)

100 萬人圍金鐘都無用

罷工啦

大家聽朝早啲起身，慢慢遊車河

反正學生快放暑假，緊係要多尐出來玩。

老實講 經過今日一役 我真係覺得佢地夠膽。

立法會會期就完，拖延可以令佢唔徹回都修唔到例

你聽日可以做得好過今日？ 聽日又要搵人去送頭？

傻仔
成車人去撚左睇洗車
唔撚放你出黎呀

唔洗好過今日，同今日差唔多已經夠，因為立法會會期就完，拖延可以令佢唔徹回都修唔到例

搭地鐵點會俾人煙攻？

大家唔好擔心話會有反效果
首先真正唔表態嘅大部份係中產同老闆 (因為基層一定會支持我地反政府)
上面兩種人都係見錢開眼
到時中產同老闆搵錢少咗
自然會希望政府盡快回應市民
結果一樣係我地贏

熄左制咪冇
今日都響應呼籲飛站
唔好忘記狗鐵大股東係政府
同警犬一定互相合作

笑撚死，你咪慢慢不合作，等條例過咗再慢慢清理你班盡失民心嘅示威者

用下腦都知要集中立法會啦傻鳩

槍都開埋 咁都唔做？

金鐘已經定咗係暴動唔可以再去。 危險
要去就去其他地方 例如中環

做，放工時間做

唔好限死一個地方 放遠點睇 目的只有一個 撒例 任何手段係可行 都應該做

係做嘅話可唔可以有清楚小小嘅組織
邊度做 點樣做 幾時做 後路係點 危急點應對 除咗齋坐有冇其他手段

有冇人做整合

咪撚天真 搭車返去見到啲普通市民 完全兩個世界嚟 佢哋會care? 冇得返工咪會

0912前唔做
0913做
直至下一次assemble

多謝提醒，請問會期係幾耐？
要考慮我地有幾大信心可以頂到佢完
因為警方似乎好有決心驅趕，佢用槍我地無得唔走

另外，我估計係交通癱瘓政府好快會跪低 (可能錯)
兩個方法比較，我始終認為癱瘓交通勝算較高，成本亦較低

大不了咪上深圳開

隧道真係命脈
希望唔好好似今日G-class showroom咁
紅隧東隧大老山乜乜乜要保持暢通呀

做，放工坐返個幾鐘先

用各區閃電戰，分散狗力

飛站仲好
但佢無可能全線飛

有冇圖可以宣傳下

做

其實捱到七一，佢已經肯定要徹回

全世界be water
冇人話得金鐘一個戰場

唔理地鐵有咩人就放煙
警賊直頭變埋恐怖襲擊

一百萬人出黎行，不合作運動已有基本民意認可，地鐵塞車名正言順翻唔到工，公司追究唔到，更多人可參與！

我都係覺得好容易俾狗圍
要搞都搞第二度啦

做
呢個地步咩都要試

做 勇武黎講今日叫做試過
但有槍人黎講點勇武都淆
唯有試唔招

不如佔機場? 入禁區位企定一萬人已經癱瘓到啦, 仲無犯法

目的係部車全線坐滿人 睇下點

攻金鐘攻到幾多日
又有人食彈受傷
齊齊和平搭地鐵返工

擺到人番唔到工已經等於罷工

都半死啦

做！
同埋未sign嘅快啲sign

最好，等所有事不關己既一齊感受下

聽朝7 點開始坐地鐵？
坐幾多條線好

老老豆豆情願玩依個都咪撚再重演多次今日

一嚟人數冇今日guarantee，二嚟真係唔夠打

最緊要係前線太薄，啲人唔敢行上前有斷層

再經過今日班癲狗實嚇怕好多人

真心唔想再有手足犧牲，前線班義士已經付出太多

俾錢搭地鐵又冇犯法憑咩煙攻
又想過度使用武力？

只會令人反感，更少人支持

好多人搭地鐵當今日睇戲咁睇，咁你哋話做唔做

今日唔清原因是想多人去金鐘支援，但過咗今晚金鐘應該清哂～咁為咩要暢順送人去送死？

唔係感化佢地 而係佢地中間遊離緊 時間一耐就會影響到佢地 佢地就會支持政府 變相政府就可以打飛機話自己係民心所向

甚至支持警察 走出黎對抗我地 變相又多咗敵人

地鐵塞住 變相全體罷工 港豬想返都返唔到

啱！

樣樣都要試下，今日場仗未完

試下無壞架
癱瘓左我唔駛返工即刻出黎食放題

根本死守唔到

又反感，悶唔撚悶？

除咗中環
機鐵沿線
香港站 九龍站 青衣站啲𨋢 可以一人帶一個喼去瘋狂搭𨋢
搭其他線路都可以一人一個大喼

唔小心跌野落路軌唔得嘅

做 點都做
咩方法都要做

同今日差唔多咁多人受傷？

以警方依家既凶狠程序，不可能捱到七一吧？

做，一定做，仲有嘗試返工既市民助攻

做既話要預左有班淨係掛住返工既人&藍絲會反感

呢條係支持逃犯條例 唔好再send 唔該

圍佐港交所佢癱瘓香港金融有冇用

要搞就唔好剩係一兩日
反正咁多大學生sem break

林鄭想香港人一齊死 咁我咪同你玩大佢囉 最好就拖埋啲垃圾「返工不了」港豬同大陸哩遊客攬炒

雖然係電子交易，但實有野要人手做嘅

如果今晚清撚咗場
就改戰術完全癱瘓交通啦
唔只地鐵 要癱瘓埋路面
等全世界都被罷工

睇完今日晏晝班狗嘅做法
聽日繼續出金鐘只係送頭

但真係要make sure無兄弟喺金鐘

唔好帶共享單車搞東鐵 會塞埋深圳
大家要奉公守法

班有錢佬想安享其成？？想食佐香港？？冇咁易！！封佐港交所佢！

Pish

要奉公守法

如果做 我希望大家諗埋d 差佬沖入黎打人既情況 點樣化解

乜都得啦
冇良知冇血性

平時d師奶啊叔最鍾意死迫入黎
搞到度門又夾衫又夾袋咁架車根本都開唔到

今次唔同上次和平佔中
今次有過百萬人遊行政府都完全充耳不聞
我諗有少少良知嘅人都會明白始作俑者一定係港共政府
我哋已經試咗最和平、對大家最少影響嘅方法
係政府完全唔理我哋先至造成之後所有唔同嘅抗爭

我理撚得佢地
佢地夠令人反感
dklm

搭車 去中上環灣仔 行過去唔會好遠

你再堵立會，佢地會改地方開，已經試過啦，最後都係通。反而真係支持這種各自開花，最緊要係目標一致。

港交所或者大橋有冇得諗?

冇，整停個市難過登天

對唔住 自膠左

我咪香港人囉，我支持

佢夠膽攻普通市民睇下會唔會全香港人反佢

係就快撚d la
大把人因為拿唔到假先逼住返工咋

錯，佢要改係要提早通知

盡可能將受影響嘅範圍搞到越大越好

真 我覺得如果防具上冇突破都好難有轉機 咩都試吓先

唔阻點叫干擾呀

屌得好

就算唔想坐成日都好，如果返工早d出門口，坐佢2個鐘先出閘都幫到好多
又可以返工又唔使罰你錢，每個人都參與到

啱聽就叫多D人做

發夢見到有三個地方搞左好大鑊
1. 港鐵
2. 青馬大橋
3. 三隧

一定要做

地鐵唔得，返唔到工
馬路撞車，又返唔到工
大家一齊強制性罷工囉

地鐵只有緊急通話掣，埋站之後職員reset個掣先行得返
東西馬鐵就有緊急開門掣，一開門就會啟動緊急制動

記住：只限緊急時使用，非緊急情況唔好用丫

咁樣放ig/fb?

唔好咁天真啦⋯⋯做d咩佢地都係唔妥你嫁啦

隧道
大橋
鐵路
高速公路

各有各做啦 唔一定全部人做同一樣嘢

點解要干擾隊友出金鐘

做！

唔好
咁樣會比位人入

其實有冇諗過有一大班要返工養家
心入面其實都想幫拖既7，80後呢
搭鐵門檻低
佢地有籍口參加

下，我正常搭都唔得？唔放咪報警囉

講真三隧係堅有用 因為獻世派有D住新界九龍
但我怕車撚好大犧牲
因為通常都單打獨鬥 比狗兇真係好慘
今日見有個巴打壞車比狗兇

如果警犬係尾站趕人咁要點做

仲想同狗講道理

搭過龍唔撚得？
特登搭去尾站坐回頭車博有位坐又得 大把中坑日日咁搭

超過兩個半鐘唔出閘會罰60蚊
149分好出一次

帶個吉嘅結他袋有無得諗

大家要記住
藍屍同港豬永遠唔係大家需要團結嘅一班人

佢哋點睇理撚得佢

玩還玩記得等收股市先玩
香港冇乜産業唔好搞死香港
你睇今日四點先開始癲就知

做 老閪都做 6點就撘頭班開始玩

直接圍建制屋企啦

唔好全部鐵路 應該由一兩條開始先 始終人手未必夠

請每站都有人認投同支持以確保人數足夠同埋有咩事齊上，小心小人

我覺得唔場地嘅問題 係力量嘅問題 佢地full gear 仲硬攻的話等於去送死
唔想再見到有義士受傷

好多溫和派為左份工/請唔到假先返工
如果港鐵壞左就好多人都返唔到工了

呢個係口講姐，到時佢地真係硬趕，點都要有對策先
大家就係差緊啲有效既對策，淨係有衝既心係唔夠

係某段時間做,由我地主導
唔想被影響/或認同我地既自然唔會影響
想挑戰我地,或唔關心既要接受後果

仲諗金鐘?

鐵路真係奇招.
對社會影響極大. 不過會影響民生.
到時面對嘅唔係警察. 可能係市民，黑幫.
呢d 要注意. 而家民意都係幫示威者多. 到時會唔會逆轉?

推，做

其實要做根本一個人都做得 令到佢關唔到門咪開唔到車 一道門都夠

Push!!!

做 有冇詳細計劃？
寧願做呢個好過係咁去送頭
大把大學生而家sem break冇野做
唔敢上前線同衝既人都會好願意參加 會有好多人

如果陣地戰一直失敗 就唯有極大規模遊擊戰

聽日唔撚想返工,唔該大家俾d 力

係咪即係到時照比佢過二讀
之後keep住癱瘓逼佢係三讀前讓步?

之後再卸返膊落大家到 未必個個咁清醒知邊個係始作俑者

最多人出入係旺角，銅鑼灣
最多人轉車係金鐘
最逼路段係尖沙咀金鐘
你無必要坐全程 尖沙咀金鐘來回走 如果你想做沙甸魚

真做？我聽朝睇Post睇下聽日會唔會黎MM痛先
利申：巴打

應該將 "有學生中槍" 和 "你都能夠抗爭" 寫進去。

起碼唔影響白車消防車

係人都知唔關門開唔到車 常識黎

但唔去金鐘守佢就照通過架啦喎
可唔可以真係守唔到先不合作運動

大家一齊守法搭鐵

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

聽日想早少少岀門口撘地鐵約fd去街街

做

同繼續汽車嘉年華

blackbloc 去幾個大站
MK 金鐘 等

想遍地開花係咪應該著番普通番工番學既衫
唔好太著緊顏色團結，最緊要成事

都冇不合作,每個人都可以乘達交通工具，香港咁多人，成日都迫同delay架啦

6.12驚阻到自己友就唔做
咁之後既日子

即係我話我唔小心跌左個一蚊起路軌？

咁香港就威啦，要帶防毒搭地鐵

我遊車河啫 唔通你打9我咩

紫色線應該都多？
如果拎住行李又逼唔入實好頭痕

市面上主流航拍機無可能carry到咁重
隨非專業用攞黎拍戲果d

佔路一樣影響民生

唔一定要頭尾站loop
中途站都得 可以彈性走位

千祈唔好呀, 搞完港鐵站 應該會全線行唔到 香港人真係返唔到工架
聽講仲有班仆街話封埋過海果幾條路，真係唔好咁做，影響太大喇

火炭到紅磡，再返火炭loop

有咩問題，我跌左個人財物想執返都唔得？

規模唔同 而且當年佔中都真係因為長期佔路而失去支持

市民義士一齊死 何奇壯觀

推，7點好開始搭

拿 大家搵職員執咪得 職員執執下你又唔小心跌邊個想呢

推啦

你煙攻乘客做乜野？

今日我走個陣有個人重話呢班人攪事無法無天 反感？你行出來乜都唔做呢班仆街都會反感理鳩佢

大家千其要小心D唔好比個袋卡住道門，咁樣係唔岩架

訓街又訓過，勇武又試過，結果比人當靶射
事到如今，試得既都試下啦

廢話梗係做啦

呢啲先有建設性

[長期抗戰] 面對殺人政權，我們可以做的非暴力不合作運動
既然政府完全唔聆聽我們的訴求，我哋又硬碰唔過盲目的政權走狗，我哋又要轉入長期抗戰，社區工作，非暴力不合作運動。

1. 杯葛TVB - 即刻將屋企部電視，全面取消TVB台，有錢的訂閱有線新聞，有錢的都唔好理佢，最多教返父母去youtube煲劇，都有平衡資訊
簡單教你如何刪除不必要的電視頻道︰
Credit to:

2. 以十多人至數十人為單位於城市各處自發堵路，在警察執法時配合離去（過冷河後可以去附近重新堵路）
用合理速度不斷橫過行人優先的班馬線，或在守法情況下以安全速度橫過交通燈即可（在香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路）
喜歡踩單車的人，也可以在馬路上合法騎行，只要保持單行（但可以佔據一條行車線保障自己安全），而且入黑後配有頭燈尾燈即可。
路上有不少死火或違泊車輛，而死火當然不犯法，違泊也非刑事。
乘客搭地鐵也有權力及理由在月台靜候舒適和有空位可坐的列車。
亞美尼亞「天鵝絨革命」成功背後的抗爭行為︰

3. 100萬市民，全面抵抗建制派的店舖
我哋有一百萬個市民，全面抵制務求佢哋少 1/7 的生意
以下呢個表，係建制陣型，我哋以後唔好再幫襯，第一頁係已知的(邀請有心人做admin一齊核實)，第二頁係俾大家舉報而未經核實的。
如果有IT 朋友，可以整個搜尋APP俾人下載，等香港大眾幫襯前搜一搜，咁就好幫到手了。

4. 抗稅 - 佢老母，交稅俾警察升裝備打自己，點解我要咁撚蠢。
捐撚左佢- 「根據香港法例，納稅人可申請從應課薪俸稅入息實額、利得稅應評稅利潤或個人入息課稅入息總額中，扣除捐贈給獲豁免繳稅的慈善團體的捐款，總額不得少於$100，也不得超過在該年度的入息減去可扣除支出及折舊免稅額後或應評稅利潤的35%。」換言之，我們先捐款給心儀的慈善團體，然後合法申請扣稅。雖然總支出會比未捐前高，但政府稅收也會稍為減少，又可以促進民間社會的發展。
用信用卡轉賬分開交稅 - 「良心抗稅運動」專頁引述網民的估算，指如市民經信用卡交稅，銀行會向政府收取2至4% ，或最少3至5元的手續費 (請有關人士証實)。如市民分拆交稅，有可能政府需支付予銀行的手續費會增加。之後交稅，交1000次$5，政府實收稅就會下降不少。
公民交稅的教育︰

唔知邊條紫色 不過要搞就集中搞已經逼爆既線 佢地無得加班次

係就好啊姐係地鐵停駛一日

藍絲鬧 黃絲讚 打個和

厚面皮個啲直接跳軌話想死，賴死唔走

點解要做？又唔係係地鐵二三讀 浪費人力 地鐵用黎支援嫁 又得唔倒民心

每人坐番自己條線 由中間 4 5號車箱開始向左右逼 咁大家知道呢架車有幾多自己人 細膽既唔小心由頭站坐到尾站再坐番轉頭 大膽既就唔舒服禁制 or 落車唔小心zip 左隻腳去月台中間 卡住出唔番黎
利申 講緊打機攻略

今日有太多人傷左 要啲時間休息下 搭下地鐵又可以比壓力 又可以抖下

比人干擾到炸隊友

留荃灣線已建決問題，另外下次開會時間未定

光明正大唔洗番工 都唔知幾好

有冇人lead,塞邊幾條。

我唔建議，不過，你可以

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

幫手推推，仲有5萬個咋

要選擇係某段時間合法去做,由我地主導
唔想被影響/或認同我地既自然唔會影響
想挑戰我地,或唔關心既要接受後果

今日嘔血嗰位都未知情況點

車廂入面咁多人咁焗
有人焗親頭暈咪要撳吓緊急制囉

搞地鐵啲議員聽日都開到會...咪二三讀埋...

港鐵內都有黃絲 唔會比人亂黎

收皮啦 唔支持就搞其他野

開會日期時間未定

冇得唔做

尋日講左啦，係咁被人負評咋嘛，人地有槍有齊裝備你無，點夠人玩

但撳左好似冇乜影響，佢地下個站會準備好職員即刻抬你出去

最低限度要用2蚊

分頭行動

話塞嘅人，收窄個範圍好冇？搵人討論下，咁空泛大家點有共識

間仆街公司今日完全按照警方行動

高層憎香港人咋

同駭客阻斷式攻擊ddos 一樣，佢分唔到係咪真乘客，同埋無人唔準由地鐵河

等睇佢地醒咗有乜表決先係驚鬼佬做唔到野

可以 有$出$ 有力出力 各有各做 偏地開花！

今日要阻住立法會 無得唔圍

其實地鐵運動最主要唔係分散兵力，而係激發和理非出黎幫手，因為呢個運動可以話係冇風險
大家今日都見到 衝鋒嘅人來來去去就係得一萬幾千
但背後其實仲有50萬以上嘅人 因為家庭，人身安全等原因唔敢企上前線 最多係和平遊行
但只要佢哋少部分肯加入 哪怕得一成 已經夠曬

諗班非老唔罷工嘅人，後生仔食緊彈佢地做緊乜，我地冇錢為百姓wo

應該係要一齊做,你做帶頭開個po

7 點開始坐藍綠色線，留紅色線去立會

其實，我覺得只要目標一致，
兩邊陣營揾個代表協調好，係可以各有各做嘅。
最緊要係唔好搞批鬥。

建議做一日先，做個迴響 . 長期做真係會民意返彈.
或者揀地區做. 揀d 非住宅區做. 因為師奶 廢老多.
工商業區可能打工仔返唔到工而放假 民意會有加持.
都係初部諗 大家分析吓.

地鐵裡面唔係全部都反對派黎架喎
有殺錯冇放過？

搵人講幾個線，輪流塞死佢

搞左自己人出唔到黎
影響唔到d保皇議員，佢地照樣成車入立法會

中轉站 轉唔轉到車嫁？
我要轉車返工

開會時間日期未定

終於有提議，可行嘅正皮！！

做個沉默的乘客，搭地鐵很平常，人多就自然塞。

大搖大擺只會被人趕。

觀塘線： 太子 九龍塘 九龍灣 觀塘 油塘多人
千祈唔好阻住啲人

到時上車點認自己友

西鐵綫 屯天元 美孚 尖咀 接駁到東鐵地鐵 會搞到好多人返唔到工架 奉公守法啊

發夢d人話佢地需要一個正當理由去罷工 地鐵出事咪就係最好理由

613 揸車小心隨時有油係馬路！！！要撘地鐵！！

冇人理我！！
但真係唔想有咩交通意外！！

Test

硬趕？嚇親唔舒服行唔到囉，覺得攰慢慢行囉。睇下啲足球比賽，啲球員被換離場點走就有對策啦

我發夢見到參與塞鐵站行動你我有責

1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來 (一定有，因為大谷有狗 ),我地做戲做全套。話唔舒服就得，千奇唔好有衝突，記得有禮貌！
5. 塞繁忙線為佳。如果塞山卡啦線，塞來托？
6.時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：a. 封經濟 b.保護支援路線 c. 帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

【修改版已確保支援政總或立會路線暢通，歡迎提出意見】
戰略
每組最少400人。以塞滿整個車卡全部係自己人"堵塞地鐵開車"為目標，現任車長教路，一架車停駛，整條線停駛。

如遇警察，對抗藉口：
找數人說唔舒服，要按車長，按下鐘，落車抖抖
有人"落車抖" 車外既人就上車，不斷循環
如果被帶離地鐵站，就係地鐵站附近等大GROUP安排

詳細做法：
１：所有人一個總站集合，以一個站作開始先，先搞一條線
２：同時確保人數足夠（以防嘴炮多人，實際唔夠人）
３：人數到詳一定程度(例如500人)，再現場組織分流，攻擊其他幾個站。

例如總目的係3個站(當ABC)。先塞A召集點, 塞好左A, 睇人頭。人頭過五百, 充足對抗, 再現場組織去B。係B再睇人頭, 人頭夠, 再去C

Remark:
1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來(大GROUP必有鬼), 跟以上應對，話唔舒服就得，千奇唔好有衝突(俾藉口人拉你番去48小時)，記得有禮貌！
5. 目標車站尚未確認, 暫定為繁忙轉接點
6. 時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：
A:封經濟
B:保護攻政總及立會支援路線
C:帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

依加仲有冇tg group 有冇plan

認嚟做乜
最好扮到好認真撘

就塞藍線算？

無錯

做，但唔係今日。

全線，主要係中轉站

最好係頭車已經開始癱瘓
咁先有藉口可以幾日都唔返工一齊癱瘓地鐵運作

回想起

當年，地鐵站有火光同冒煙事件

咁萬一到時唔夠人 咪浪費咗時間同人力

地鐵遊客係到都咁射？
係就好 會有其他人發聲

咁13/6有咩做，咁快佔領一定收皮物資人手都要團

最驚黑犬係車箱照噴

車箱好似冇閉仔

橫死掂死 全香港攬住一齊死囉
屌你老母仆街政府

呢個咪係問題所在
開會日期時間由佢地定，一旦話要係1個鐘頭內開會
冇左港鐵反而會令自己人出唔到黎支援，而班垃圾保皇照樣一架大車車晒入去

地鐵車門好撚敏感，多人逼少少就自動彈開

當年天安門都無人制裁

好似唔只1個鐘
你繼續死守到最後都守唔到 好似上次雨傘咁

大家齊齊搭地鐵 尤其係港島線 過海嗰啲站

推呀 唔好俾個po沉呀

你見到有人暈底唔上前幫手叫人散開畀新鮮空氣人咁黑心咩

一係定時間
例如10點後先搞，比足夠自己人出左黎先，佢地負責阻止會議
另一面我地負責停mtr

化身強國人 幾滿都要入
度門永遠關唔到既
我要返工啊！
我想返工 我無犯法

留荃灣線

做做做

千奇唔好唔合作 千奇唔好個個地方都咁做

咁就冇用啦, 個個番哂工
而家就係要唔比人番工

推到有人出圖

有冇帶頭人呀? 真心唔好成日都得個講字

有遊客 外國一定會屌
而且一有煙攻 港鐵一停 啲經濟停埋 建制派啲有錢佬一定屌曬老母

十點返哂工啦！
8點開始

613 好戲之人, 洗版 / 干擾他人討論者踢
1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來 (一定有，因為大谷有狗 ),我地做戲做全套。話唔舒服就得，千奇唔好有衝突，記得有禮貌！
5. 塞繁忙線為佳。如果塞山卡啦線，塞來托？
6.時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：a. 封經濟 b.保護支援路線 c. 帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

叫勿塞者，必踢. 有問題，搵 admin

on9仔唔好衝出黎柒

我覺得唔係煙攻，反而係咁窄嘅車廂入面等於肉搏戰，一般市民係死硬

罷工個時其實係一百萬人上街 政府唔聽，之後由連登到民陣叫大家罷工，反抗，大家先無好似之前雨革咁，得唔到任何人去支持，同埋今次至少無話互相督灰，互相有下合作

罷工都至少俾左一兩日緩衝期，市民知道有呢個行動，行動由連登發起，再到100毛, call4van 搞起，最後到民陣講出黎俾班和理非知

市民完全清楚你地想做咩，無咩反感，識得體諒，再到之後支持你地 唔好唔記得雨革個陣時，大家民智未開互相督灰，真係承受唔起啦

地鐵不合作運動不論搞唔搞得成 都至少俾d人提早知，由連登廣發宣傳，再到公司接受，最後民陣聲明 明顯跟住呢個logic 玩今次實無死

聽講啲暴徒諗住咁
主力ko中轉站
當然任何站都可以玩
仲有係咁阻佢開閂門
例如死都要上車
太逼夾到個背囊
再聽講放粒禁釘可以無限開閂門

唔舒服㩒掣
有人鬧交又可以㩒掣
有人打人更加可以㩒掣可以報警

其唔比人番工冇用(現階段黎講
最重要係唔比人入立法會
一定要確定到冇議員可以去開會
否則塞mtr對防止送中通過影響不太

8：00 admin除左藍，仲有咩線

參考下強國人點做

你整死d普通市民會失民心，d人又會屈你你鬼，要整都要整啱對象

諗起地鐵成日壞

屌邊個？
認真撘㗎痴線

啱，最主要係要定一個時間，比自己人出左黎先，確保立法會冇人入到
然後先塞mtr

8：00藍線？塞到佢爆再分

啫係幾點?

首先大家要集中喺一個站先 搞左個大既 再延伸

例如，負責堵塞人仕可以順便運埋物資，
要人手嗰時可以叫堵塞嗰啲人上咗地面先。

Push

有建設

認真我成日都唔舒服有人幫我拉制
如果自己唔舒服唔好意思拉既都可以搵朋友幫手

而家係迫政府妥協 唔再需要其他人認同
你諗下你地今日咁和平都比人講到暴亂 你地係做唔到令其他政治冷感嘅人認同你

為左各位安全，請善用8ch

請用絕對安全真正匿名嘅8ch傾project!

攻埋普通市民就好笑
結果一樣係阻人返工
分別：黑警阻

行落街 無個似自已友

希警唔係芒實左呢到咩？
咁揚都得？

淨係返工時間做

係咪求其買張飛就入 走個陣就衝閘？

啲車門好敏感
搭地鐵真係要留意唔好比車門夾到袋
如果唔係栓唔到就開唔到車

多人轉塔巴士會唔會搞到塞車？

塞荃灣線！！！！！！！

正呀！黑警阻人返工

一搞地鐵D人由支持反送中變撐送中都似,到時就真係屎忽痕啦

我唔明白，你地玩地鐵，令佢地返唔到工，所以佢地會更支持你？佢地應該會變成支持政府打壓你喎

隨時ready

咁你去金鐘個目的係乜?

政府向你妥協因為無人認同？

你都ON9，咁做仲好 唔曬返工，巴士都可以去金鐘。

咁點解唔係因為有原因唔洗返工而要支持我地？

你令更多普羅市民憎你嘅目的係乜？

因為佔領已經失效，要升級
政府攞嚟

睇咗呢兩段片未？！

我今日見到好多人因為有原因而有得遲到 搞到好開心

係咪有共識，朝早藍線

留荃灣線去立會

做 不過要返工時間
相信冇幾多個打工仔鐘意返工
放工做就怕民怨
由支持慢慢變反對

圍條毛

情況一，大量正常打工仔要返工
佢點分你係示威定真返工？

情況二：大量公司決定唔開工
等於全民罷工

你記住，你係返工
無人知你應該在中環定北角出

你究竟想擾民定阻修例，你成為比保皇黨更討厭之後，政府更加唔洗向你妥協

咁呢個行動有咩用

我真係
好鍾意搭地鐵呀

屌，上街都100萬人呀
驚小人支持？

你圍立會，班蓋絲好支持？

塞港島線先，如果成功即該擴大戰線

同時所有人要留意新聞/連登，一話復會就放棄行動，去阻止會議先，唔好比任何議員去開會

你擾民只會令市民由同情變反對，到你比保皇黨更討厭之後，政府更加唔洗向你妥協

你遊行佢地都反感

點解你會覺得佢地討厭?
再者而家政府根本唔care你地搞金鐘, 最多咪駛班公安趕
因爲佔鐘完全無殺傷力

我覺得唔會 佢地都驚有人會死 一有人死 佢地仆街

今日都唔出嚟 你唔係以為啲普通市民仲會care呀下嘛？
我而家對佢地失撚晒希望 自己香港自己救

呢個行爲其實係違反地鐵附例

打咩？
你又西裝西褲
隔離個藍絲一樣西裝西褲

你擾民只會令中立既人反感，令佢地變成藍絲

我夠知
所以唔可以拖
一定要係咁升級

呢句講得好

又呢支歌仔
我唔信真係有咁多人中立

咁如果唔覺意暈低嗰啲呢 我身子弱...

已經殺左一日會期，會期只會越黎越少

呢樣我就唔知道啦

記住，我地目的係阻止條例通過/撤回條例
塞地鐵之餘一定要留意議會消息，一旦復會塞地鐵只會阻到自己人
一定唔可以比建制輕易一部大車車成車人入去開會

推！聽日各區mtr

我之前講過, 立法會會議唔一定係立法會大樓進行
你咪佔飽佢

不如講多一次共識，朝早藍先好冇

拖可以令原本少既立法會會期更少，但你玩地鐵只係令市民對你既反感度升級

你仲信有人中立？

搵幾架車封左禮賓府條路

搵貨車封晒全港警署

你佔路唔擾民？

佔路被狗咬
坐車無

冇咩所謂
因為我哋係屈返政府機
我哋係主佢係客
唔同雨革

但你信你令市民返唔到工會變成支持你

佢地有藉口有得唔返工/遲到 唔係好事咩

我亦講過，佢係要預先通知，我地到時可以跟住轉位，而且佢改就會浪費多幾日會期

買飛 都罰到？？

去深圳開會

會出唔到閘

你認為今日咁送頭法，
市民可維持幾多日？

可預計既擾民，同不可預計既擾民已經係兩回事，你搞停左地鐵，一樣係無車坐，但平民坐地鐵，立法會議員坐私家車，你唔搞馬路搞平民，咩玩法

唔好意思，我張八達通出閘無反應既？

外國公共交通工會罷工都會影響到

集思廣益 我地要發動網戰 發動杯葛警犬運動

文宣部請幫手 我地要班狗心理壓力爆煲

你咁樣只係自我感覺良好，無人會覺得係政府搞地鐵，普通人只會覺得係黃絲搞事

張飛唔見咗sor

我好簡單舉個例，佢地遲到冇咗勤工獎，對佢哋會係好事？

I am a tourist. I just want to test the railway system of Hong Kong. It is very famous in the world so it is my proud to take MTR for a whole day.

你講到咁遠，咁你到時玩囉

學術咁計
每平方米企2個人，20萬人多啲會打爆全綫重鐵，自己搭鐵遊車河守法同小心啲

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

咁你慢慢繼續佔你的金鐘
等同2015年一樣慢慢比人收皮

有咩所謂
你咪一年都返唔到工囉
我哋日日係咁玩

你要明白，玩地鐵既成本，係消費今日贏返黎既同情分

MOS南港島線果D就算啦

記憶題

地鐵4綫訊號故障嘅時候，地面交通係塞咗定順咗？

唔係無成本，係消費緊今日贏返黎既同情分

玩還玩，唔好拉緊急掣

已經喺灣仔等緊

4年前就係怕消費所以無衝, 結果呢?
今次明知佔/衝都無用, 仲要蝕人, 咁做咩仲要佔/衝?

無破壞力政府理撚你

無成本又可以玩野，點解唔做，搭足全日添呀

你講緊工會搞雇主喎，你係地鐵職員反對地鐵修例？

又合法，又可以被罷工，出返分力
諗唔到有咩理由唔做

話阻住人返工
黃絲唔介意你阻
廢中廢老阻唔阻都屌你
咁你仲要驚阻住佢開工？

但你係加快緊金鐘收皮

市民企政府個邊都無所謂？

冇會開既時候絕對支持

點解到呢刻 仲有人會講消費同情分 呢啲on9野？
同情分係咩黎？ 係咪可以令到條例撤回！？

無論你塞邊條線都絕對肯定 迪迪尼機場唔算 都會阻人去金鐘

點解你會覺得市民會企政府果邊?

係
因為合法！！
而且成本低！！
又可以無限延續
我哋鐘意玩一百年都得㗎
你拉我撘車？？

淨係玩紅藍綠三線都好撚大鑊，上車坐到要屙尿先落車。法例又無話唔俾人游車河既。

彈出又彈入 唔好學呀伯咁唔小心

當市民覺得你地係搞事，自然會企係可以從整秩序個一方

可以拖曬gip去東鐵線同高鐵站個邊，個到多強國遊客出入

著一般便服出去邊個知你係乜絲物絲，我普通人一個搭地鐵有乜撚野問題？

8點，港島線
一旦復會就放棄，去阻止會議先
有咩人擔心就8點前出到去，到時就唔驚冇人出係嗰邊

過海線薈聚新界東，西同九龍中，西 多半個新界係好多 所以荃灣線日日都密度開到上限

唔講聽日，就講平時，當你見到痴線佬阻住地鐵開，你會唔會變成反政府？唔會嘛，咁你聽日點同地鐵乘客解說？

我冇辨法同你地一齊到現場抗爭，但至少我想幫你地籌劃

麻煩幫手copy and share 我一個人能力有限

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

回應擾民問題
堵塞交通的確會導致某些市民無法上班，造成損失。問題是是否值得付出這個代價

性價比︰佔領 VS 癱瘓交通

佔領代價︰示威者--可能受傷、法律責任
佔領成果︰拖延開會 (我認為不能通過佔領徹回法例)

癱瘓交通代價︰
平民--不能上班可能導致長期或短期經濟損失。不過老闆應該知道這不是員工責任，是示威者的責任。一個明白事理的老闆不應該制裁員工
老闆--不能正常運作公司，導致經濟損失
癱瘓交通的成果︰
估計一星期內政府徹回法例 (只是估計)

做乜姐，咁鍾意返工搭的士啦

咁你唔阻的士？

而家d司機好驚撞車，梗係要慢慢揸啦
幾驚撞親人

1 市民應該知道示威者為什麼要堵塞交通
2 的確會令部分市民反感，所以此舉等同脅持市民，請各位三思！
3 個人意見︰香港問題不只是政府問題，還有意識形態問題。這次行動同時可以衝擊港人搵錢大哂的思維，我個人視為優點

世界上無人想返工，但要返工係現實，不如你講下聽日點同地鐵乘客解說唔係痴線佬阻住地鐵開？令佢地加入你，脫離現實去反政府？

識搞一定搞九龍塘

老實咁講，今日都幾多人帶埋細路嚟，佢地都照放催淚彈，你話之後敢唔敢？

九龍塘太子北角金鐘應該係最繁忙果四個站?

成架地鐵咁長，你阻完人之後諗住點推廣個訊息，一個個車箱說教一次？

接駁位最多人

既然證明左百萬遊行同武勇都行唔通
可能真係要不合作行動衝擊經濟先可以令政府面對

遊車河係完全無犯法, 憑咩驅散人

而家問撚緊你呀，我一個普通人鐘意游車河有咩問題呀

補充︰減輕擾民程度方法
1 廣為宣傳讓市場有所準備
2 可成立義載車隊，為有需要市民服務

無成本又可以玩野。

想同大家分享一個故事

從前有一日，香港有班十兄弟係公共空間野餐，咁附近嘅一個惡霸地主就覺得佢地侵犯佢嘅地方，就放兩隻惡狗去追咬佢地。

最後，因為佢地嘗試同惡狗肉搏，三弟就俾狗咬傷，而其他九兄弟決定為三弟報仇。

到咗第二日，佢哋決定咗初步計劃
包括嘗試阻止地主撘車返工
又用自己嘅單車係道路上慢駛
但呢一啲都俾地主用兩隻惡犬一一破解

最後佢地就用。遍地開花戰術。分散去地主嘅所謂十八個公共地方野餐。咁地主當然又要放惡犬去咬佢地

但因為佢地二個人一組，每當有人見到惡犬，就即刻走。
而另一人又係後花園準備野餐。但一見到惡犬，就又馬上又離開。

最後，惡犬因爲不斷一來一回，體力不支而倒地了。而十兄弟亦因為咁，惡犬失去作用，最後迫地主同佢地談判。

突發其想，諗到個故事，大家發揮創意，去修改一下或者繼續寫下去。。

可以攞正牌遲到
食埋個早餐慢慢返去
我不知幾多謝你

做 乜柒都做
例如準時繁忙時間翻工 做隻盡責港豬

大家一齊做，69出黎既人有10%做已經夠

咁咪黑警封地鐵

效果更好

有冇人識做地鐵車長個d可唔可以幫手號召港鐵職員罷工仲有用過涼冷氣啦

會呀
我知因為政府搞成咁嘅話

已經唔撚夠人
仲要搞MTR
D 人又出唔到去
物資又運唔撚到
根本痴撚線

你唔知依家亂鳩打？

守法遊車河嘅重要性
[連鎖反應][蝴蝶效應]或者再解釋一下鐵路嘅重要性[請廣傳]

推 今日獲得短暫勝利 不過行動必須升級

即係自我感覺良好啦，然後我聽朝早出唔到金鐘，就係因為神對手搞成咁

自我感覺良好既花式自殺

冇可能 地鐵入面有其他冇對峙嘅人 佢哋唔會敢做

根本提出果個一定係鬼, 你搞爆MTR, 你就運唔到野, 運唔到野就玩撚完, 人手又出唔到去. 一定係D 鬼扮ON 9 講引傻仔做.

之前TG GROUP 有唔小呢種鬼, 叫你去咩引爆D 車呀, 咩出街相認呀, 留手機都講得出呀!

最撚ON 9 係有人真係信

你出去做乜
唔佔啦
佔領已經完咗
你今日冇見到企係到都headshot你？

我唔想話人係鬼，可能佢地有理想係好，但現實行起上黎真係多問題
我已經好攰，一整日完結仲要不停遊說，仲要唔係遊說市民，係遊說隊友
我真係需要休息喇，我只係唔想哩個妙計，令我聽朝出唔到金鐘，希望佢地三思，諗清楚先再行，唔好急於一日

千奇唔好係門口等位坐

搭車都要屌好惡啊佢地唔想迫咪叫啲人行路返工囉

你普通市民一個，入到地鐵邊個知你玩緊不合作活動？

柒婆叫你哋守法呀，仲去做暴徒
做個守法市民邊有人理你

做！！！

做啦，最好做到建制派都反9政府，咁就勝算再大

多一般市民先cover到 走佬為上 (點解11號晚明 今晚就唔明
記住目標 救人 撤退 唔好當金鐘係戰場 你鐘意嘅 臨四點同全港島上班族係尾班車後留係金鐘數星星都仲得

聽朝正常返工返學先有cover解圍 救人

留金鐘至灣仔都係死地 橫街少主幹道來直去左右一夾就玩拎完 唔好為啖氣犯戰術錯誤